應唔應該私了屋企有多過2條廁紙既人?

又貪 又蠢 又賤 又自私

應該互相串門 見到有多過兩條廁紙既仆街就屌柒佢

平時買100蚊3條果啲點算

水魚 唔死無用

你買唔到咩 聽日好多貨番喎

你條大陸種

我係天貓超市買大把 直送到門口

唔明班傻仔搶乜

剩返一卷咋
成件事好hardcore

消毒左未? 一陣帶菌

天貓都用，唔怪得話我水魚

藥房廁紙又咪大陸一櫃櫃運黎

唔通街邊零售就消毒咩

平時屋企人都習慣買個零月既紙點計

都係買開$100 3條 對唔住

皇冠多數賣100/3

正常人都用維達😅

留返比你啲支那人用啦

我掃左30條維達

50 盒temple

值得注意，在衛生紙的紙張瑕疵度測試中，「皇冠」3層衛生紙 - 純白被指皺摺較多，只獲2.5分。消委會指紙張皺摺多雖不致影響使用，但觀感略遜。

總結測試，消委會推介4層紙包括「維達」立體壓花及「潔柔」Grand Bathroom Tissue Rolls，總評同獲4星，每100克淨重費用分別為$2.3及$1.8，以後者較抵用

大水魚

你鍾意用大陸野冇人阻你既

支持私了 不割

最應該就係私了你

Why